想換張新顯卡

小弟用緊gtx650 ,想換張gtx1050ti
換完分別會唔會好細
或者有無其他同價推介

顯

你

利申張圖係其他post到save的

顯你老母

最少要換張1080TI先有分別

小弟唔識野
有怪莫怪

同間750ti 同1050ti 差幾多

換gtx1030就夠啦

update個driver就搞掂啦。。。

無知一問，點解唔可以叫顯卡？
唔叫顯卡應該叫咩？

750ti： 640 CUDA Core
1050ti： 768 CUDA Core
兩者都毋須插額外電源（只用 PCI-E 插槽供電）

電腦硬件術語「雙字詞化」，同強國接軌
顯示卡／Display Card

OK明晒，多謝ching

Ching

ho ball

Ching你老母呀Ching
5p ching

我750ti 要額外電源wo 仲有想問打機fps 方面會唔會差好遠，google 就見有啲game 就差一倍，有啲差10幾

架構唔同 直接比較cuda core數目有鬼用咩

750ti同1050ti都差好遠下

Titan X

母